［急］係巴士急屎你會點做？

係巴士急屎個種難受有冇人明

落車搵廁所.

上樓上最尾corner解決啦

唔做蝗蟲

上左高速點落

行去同個巴士佬講，唔該前面有落
去草叢柯完屎咪企喺高速公路度截的士囉

正路都路會比人落

去車尾位，柯係書包

本是無一物，何處惹塵埃
我連書包都冇

到時係人都知
唔洗專登去車尾

咁忍到賴為止

有冇巴打有特別既忍屎方法

幻想自己已經係廁所
想像屙出黎既暢快

小五同老豆and 啊妹返大陸, 係shenzhen坐大巴去一個叫英德ge地方, 搭上駕大巴之後, 吾知食過d乜and 飲左好多水, 忽然間又急屎又急尿, 而且駕大巴無toilet, 我同我老豆講好急尿(吾敢講急屎), 佢就話:大巴會停係d加油站比d乘客落車去廁所ga, 你忍下啦. then 我死忍爛忍, 忍到個加油站. 但係, 個司機話:最多停5分鍾, 我又同我老豆剩係講急尿, 所以我去到個廁所only 痾尿, 我痾尿ge時候, 用力得制, 屎忽Bit左d屎出黎, 呢個時候, 駕車都就黎開, 無辦法, 唯有上住車, sin.

上到車, 我身上已經發出陣陣臭味, 我啊妹就問我, 你係咪賴屎啊, 我死頂話吾係. 不過呢個時候我已經急屎急到就黎爆,車開左一陣, 我唯有認我係賴屎, 仲好急屎填. 我啊妹呢個時候笑到hihi, 我老豆都忍吾住笑出黎, 不過我都無理佢地, 叫佢地幫我諗辦法因為我真係急得很, 我老豆於是就拎出我地上車前買返黎ge飯盒個食盛發泡膠盒出黎, 叫我痾落個盒到, 我急得好緊要, 無辦法唯有頂硬上, 好采, 我痾ge時候, d其他人都訓曬覺, 不過有d人訓ge時候, 面上都帶有猙獰ge表情, 因為好臭.

痾完之後, 我就連個飯盒dump落窗外. 可能我無蓋好個盒, dump出去ge時候, d屎飛曬出黎, 痴落車較後面ge窗上面. 我老豆,啊妹見到笑到仆街, 我叫佢地吾好比人知道係我做出黎, 好采d人訓著曬. 但係d人訓醒之後, 見到個窗痴曬d屎, 就個個o曬嘴, 有d人用普通話話: 哪兒來的屎啊? 我當時魚到爆, 驚比人duk穿, 我老豆啊妹就恥笑我直到落車, 話比曬所有親戚知, d親戚直到依加仲係度講返件事...

然後放鬆括約肌

又回帶

講你又唔信，試下啦

忍到我出曬冷汗

有時候放手都係一種解決方法just do it

望就望巴士司機開快D 一到站啦啦聲搵廁所

搵手指塞住

試過彩虹忍到去天水圍，忍到標曬冷汗

點解唔落車借站內廁所

最後有冇賴到

忍到落車衝去搵廁所